發覺啲A0狗好多都心理變態

大家小心啲佢地，隨時攞刀斬死你

第一個就劈死你呢個死基佬

睇年紀啦，25up都a0嘅人一係毒一係自我中心/自私撚嚟

識幾個都係咁

16up已經係
正正常常有咩可能中學冇拍過拖

毒=心理變態？

係

男校呢 屌

可以搞基

唔係A0都好多心理變態

其實你講嘅同樓主講嘅完全冇抵觸

A0 正評自首

其實都係人嘅問題，識好多唔係A0但kam到仆街，又打女友又賭錢，唔明點解有女。一係就仇女仇到仆街，失戀過3次就覺得全世界女人係雞，又話好憎自己係男人，用性別問題卸膊，但完全冇檢討自己啲問題同缺點但都有堆A0係真係預唔啱人當然樓主講嘅都有， 同埋有時變態真係冇樣睇，有啲靚仔靚女都好奇怪，多數都係自私同自戀嗰啲

對唔住囉

push

搵我咩事

我係毒撚我好有問題

自私自戀唔靚仔，點算